* řízení logování udělat přes #define (pouze 2KB ramky Arduino UNO)
* TODO rozběhnutí na PC (buď varianta vstup od uživatele z klávesnice nebo varianta co nyní - předem daný scénář)
- zrušit "zaluzie_PC" protože "zaluzie_1NP" spustitelné na PC (to zajistit)
* refaktoring před dalším krokem
** state_machine - do jednoho adresáře s tím co potřebuje - stavy
** plnění mapy přechodů - blíže uživateli
** výstupní funkce (na co má dopad který stav) blíže k uživateli
* funkce spřažení žaluzíí dohromady